{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73778&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수정현펜션"
    },
    "text": "ペット同伴が可能で、快適な客室が用意されたペンションです。 突山大橋、浪漫屋台通り、向日庵など様々な周辺名所があります。 突山大橋は車で5分の距離に位置し、浪漫屋台通りは車で10分の距離にあります。 向日庵は車で30分の距離に位置しています。 追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 2時以降に入室される場合も事前にご連絡ください。 入室時間は5時からで、退室時間は10時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能です。 追加費用が発生した場合は、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 愛犬用品は自分で用意しなければならず、愛犬が排便した場合は保護者が直接片付けなければなりません。 ペットはプールに入手できません。 ペンション内では火災危険物質の使用が禁止され、紛失や毀損の責任は利用者にあります。 注意事項に従っていただき、情報はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではペット同伴が可能ですか？",
            "answer": "はい、このペンションではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように用意されていますか？",
            "answer": "客室は快適に用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か名所はありますか？",
            "answer": "周辺には突山大橋、浪漫屋台通り、向日庵など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "突山大橋や浪漫屋台通りはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "突山大橋は車で5分の距離、浪漫屋台通りは車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "向日庵はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "向日庵は車で30分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "何時以降に入室できますか？",
            "answer": "2時以降に入室される場合も事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は10時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用が発生した場合は、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬用品は用意されていますか？",
            "answer": "愛犬用品は自分で用意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "愛犬が排便した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "愛犬が排便した場合は保護者が直接片付けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットはプールに入ることができますか？",
            "answer": "ペットはプールに入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用者の紛失や毀損についての責任はどうなりますか？",
            "answer": "紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "注意事項に従っていただき、情報はペンションの事情により変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 527
    }
}